(美國用特別關稅區威脅）強攻中大怕出事

搞到出人命，美國反共議員會話係老解扮黑警，一樣可以取消香港特別地位。
似乎暫時不打算大戰。

邊個守中大就係鬼！

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

同一道理：
唔敢搞港大理大浸大
叫老解和廢佬執石仔等於做小丑

不要草木皆兵

唔好再大叫要人
所有大學十分安全

黑警不會攻入理大